天日天文台一定打八號！

其實大家都wfh架啦，有一日大家唔使工咁樣個日唔會有人感染武肺唔好咩？
ps: 公司無wfh